

Тестовое задание
Необходимо разработать графическое приложение способное импортировать XML-файлы и отображать их содержимое в табличной форме с использованием MVC(Model-View-Controller).
Основные требования:
1.	Основное окно пользовательского интерфейса должно представлять из себя таблицу(QTableView(!)) и набор кнопок(очистить таблицу, импортировать данные);
2.	Содержимое таблицы (должно загружаться из БД(SQLite)) должно отображаться благодаря кастомной табличной модели данных (QAbstractTableModel(!)), все изменения в таблице(удаление и импорт записей) должны обновляться и в БД. Работа с БД должна вестись в отдельном потоке, не блокируя пользовательский интерфейс;
3.	При импорте записей пользователь выбирает папку с XML-файлами(пример структуры загружаемых файлов в каталоге TestFolder);
4.	Импорт файлов должен происходить в отдельном потоке. При парсинге предусмотреть окно прогресса с отображением количества успешно импортированных записей, ошибок и имён файлов, содержащих ошибки; 
5.	Используя контекстное меню, записи в таблице должны удаляться, редактироваться, экспортироваться в XML-файл;
6.	При первом запуске или при отсутствии файла БД(файл должен находиться в том же каталоге, что и исполняемый файл) должен создаваться новый.

P.S. Реализация хранения (чтение и запись) данных в БД – дополнительное задание.
